{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129155872/daejeon-yuseong-shyamony-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699027999721&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230184322&selectedRatePlan=274409598&expediaPropertyId=66504871&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 샤모니"
    },
    "text": "大田儒城シャモニー\\n\n大韓民国大田広域市Daejeon大田広域市儒城区温泉北路59番キル17\\n\n大田儒城シャモニーでの滞在は完璧な選択です。 ここでは、WiFiとセルフパーキングの無料特典を提供しています。公共交通機関のアクセスが便利で、儒城温泉駅から徒歩12 分の距離に位置しています。ホテルには全 35 室の客室があり、チェックインは 17:00, チェックアウトは 12:00 です。COVID-19関連の制限事項をご確認ください。チェックインの際、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の写真付き身分証明書が必要な場合があります。チェックインは21歳以上から可能で、ペットの同伴はできません。 共用エリアでは無料WiFiを提供しており、施設内には無料セルフパーキングがあります。 また、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田儒城シャモニーの場所はどこですか？",
            "answer": "大田儒城シャモニーは大韓民国大田広域市儒城区温泉北路59番キル17にあります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城シャモニーでの滞在にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "大田儒城シャモニーでは、WiFiとセルフパーキングが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "大田儒城シャモニーの客室数は何室ですか？",
            "answer": "大田儒城シャモニーには全35室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "大田儒城シャモニーの近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "はい、大田儒城シャモニーは儒城温泉駅から徒歩12分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大田儒城シャモニーでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "大田儒城シャモニーでのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城シャモニーでのチェックインは何歳以上から可能ですか？",
            "answer": "大田儒城シャモニーでのチェックインは21歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "大田儒城シャモニーではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、大田儒城シャモニーではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大田儒城シャモニーには無料WiFiがありますか？",
            "answer": "はい、大田儒城シャモニーの共用エリアでは無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "大田儒城シャモニーには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大田儒城シャモニーには無料のセルフパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城シャモニーでは喫煙ができますか？",
            "answer": "はい、大田儒城シャモニーには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 490
    }
}